有年青人想紅，話年青人非和平

唉救命

邊撚個話要和平？

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

岩岩JOIN 連登既樓主, 你好~
好多謝你特登Create Acc去 批鬥佢
佢係抵死既, 多謝你既舉報